唔計政見 反黑路人甲算唔算係好高質既電視劇？

劇情新穎，又多靚女（eg. 湯怡 ）
我深黃都忍唔住含淚睇tvb

計埋仲高

算

黃藍是政見 好睇是良知

今年tvb啲劇都好高質，反唔落

仲有邊套係高質？

講左唔計政見

唔算

不過湯怡好似阿愁

眼鏡look好正

唔計劇情 啲政見係幾高質

套套930都好似有警察出現

首先無人睇

湯怡好正

個2妹3妹都幾正

殺手、降魔的2.0、那些我愛過的人

唔好意思
唔入黎唔知咁多人食開屎

拉

拉一推二

其實殺手係幾好睇

賓哥咁比面